今朝西灣河單野，一定要推到比國際知道

屌你老味痴撚線

推

twitter

twitter而家有推咗上去國際？